【分析】Carrie做「對話騷」旨在塞住國際把口

Carrie本周搞第一場社區對話，係伊利沙伯體育館舉行，有逾2,000座位的伊館，政府只安排150個名額供市民抽籤出席。

早前國際社會，包括G7、德國、歐盟等聲明，均要求北京、港府和港人對話解決危機，

所以Carrie又黎玩程序，先整個對話辦事處，搞幾場得一、二百人對話，再話一年半載後整個報告，塞住國際社會把口。

佢塞唔住 徒勞無功

如果佢成功塞住國際把口, 大家要做多少少

大家有時間請做下國際文宣